[山區有愛] 粉火學生打氣站

代post

粉嶺人想同大家講

我地一齊行 一齊走 一個都不能少

推

Push我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

我冇野講

過份咁多女都唔講
等多啲男既幫手企丫嘛

Support
Btw 其實打句粉嶺火車站係咪好難

支持

腳

北區撚一直叫慣粉火

推到有發夢既人都睇到
經過見到都幾多c9簽感動
好多街坊都支持緊大家

路過見到班絲打
唔錯的

聽晚再開

粉火頭卡等

唔只c9仲有好多呀叔

聽晚粉火天橋等

粉火東海堂

推到發夢既睇到

幫手推